［突發］元秋一陣好似會上881 大家快D phone in

頭先聽電台講
各位一陣phone in爆佢

唔係好似

係肯定

志雲大師又講多次
真係蔣麗雲

我把口唔掂
跪求有能者

冇叫打上去喎,唔L想聽元秋

喺港台打橫講緊野

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

佢寫信俾盧偉聰話唔好再發不反對通知書

問野方向在此

2個台都上晒 ？

881唔係會有phone in環節咩

啲擦鞋仔就搞都廢事

聽緊第一台話留到八半，之後應該再過881？

推

佢好似喺港台

人地摸個頭都話人地用暗號

Push!!!!

推 打去phone in
港台呀 1872311

HONG KONG HERMIT就係果個外國勢力

haha原來環時都有轉載元秋

乜咁似對CCTVB個回應嘅處理？

問佢係咪民國勢力，成日係到用山埃tips策反特區政府

幾點 電話幾多號

港台走左

元秋，含撚喇，屌你老母，扮傻。

依條癲雞連自己友都發癲鬧

傻閪一枚
咪撚同佢癲

元秋話AY做得佢個仔喎

881嚟咗啦

元秋仲係堅持個鬼佬 係xxx

楊岳橋

元秋堅on9

7左就認啦，不嬲條阿嬸都蠢

屌 有無phonein 電話
好撚想屌爆元秋

元秋：志雲你好公道，佢打嘅手勢代表乜呢？！

前一個鐘d主持先笑緊新城市個外國人邊有可能係做緊指揮
似係遊客多d
之後個鬼佬係twitter解釋2隻手指放額頭，再摸肚係肚餓想食薯條

肚餓都唔接受

元秋不斷挑志雲機！

年青人d手勢又另一件事

Facebook幫手刪

同個傻既認真
打上去撚化佢

堅on9

琴日班深藍先屌商台 無請建制
都on9
之前先請完 葉國嫌 同 羅犯
今日又有元秋

根本打橫黎講
有佢講無人講
講野無point

笑到仆街
佢都唔知自己講乜鳩
傻閪

無人想理佢

元秋：其實唔想講依個外國人
我絕對無刪除個post
我哋大家可以睇到
你知我蔣麗芸有名有性
果個人叫乜名？名又無姓又無

果日好多手勢 代表甚麼

有啲朋友話果個只係美國球類嘅手號

代表敵人進入堡畾

好廢好嘈

cls㗎

真係有外國勢力就好

佢真係好岩返大灣區
行實名制啦

喂佢仲低能過普通phone in c9喎

佢知唔知自己講緊咩

唔敢認
問下佢老豆咪知囉

開角球舉起兩隻手呢？on9

試問要俾幾多錢先可以請到有4個人自殺，成100人被捕面臨7年以上暴力罪？

有無人問佢五星旗個五粒星代表咩？

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

佢啲懶音好嚴重，把聲又嘈

元秋做乜9

第時唔好亂咁舉中指
一陣比人告強姦就唔得掂

如果我phonein到實屌佢呢樣野
佢老豆幫國民黨打內戰打到走佬台灣

咁佢叫咩名？得個代號

好似小強小白兔咁

我係議員係咪要質疑依個情況？!

唔知佢想講咩

人地答你嘢又係咁閘鳩人成功閘到就不斷有骨咁話鳩人

佢究竟講乜撚嘢？

幾號電話

搵人phone in 問佢五星旗代表咩

搵那外國人出來介紹自己，睇下元秋點回應。

好可悲 佢仲未知發生咩事

元秋你搵美國朋友求證
姐係你勾結外國勢力啊？

我都想知 phonein係咪未開始

元秋：我同處長講
近期出現好多受傷衝突

好凄涼 好多後生仔拉咗

大多數市民都有提出話唔掂
點解決
所以我先提出政府同示威者對話陷於彊局

AY出手

打上去

有不反對通知書都照射胡椒啦

本人嘅說話只代表本人

唉，老實講 乜嘢無見過
好多風雨
任何嘢(民建聯之前同你割蓆)都可接受
我本住議員要講出真相

AY都未講野

割蓆

冇民建聯，元秋只係一舊屎

佢放隻手係肚度
我嚴重懷疑佢做緊手勢叫香港示威者進入堡畾

嘩依個代表進攻！

等佢柒撚晒之後先出蕉

志雲：係咪之前民建聯割蓆對你傷害好大？

點解每次都有洋人警官？ 係咪外國勢力？

陳志雲都出招
個黨支唔支持你

等佢衝出嚟柒撚晒先

又係：好多人要搵2餐
再咁攪，受害係基層市民

AY係唔係廢事搭嘴
驚拉低水平

痴左線

次次都要主持問AY

其實佢想講乜

一開始話志雲公道，擺人上枱，志雲專登笑笑口陰番佢

咩叫評沽

有冇人可以phone in問下

等佢柒左先

個阿嬸話fb 好多人支持他wo文宣組

佢講夠未啊

咩叫評菇？

楊岳橋可以出聲未啊

屌你一句

ay:我覺得蔣嘅言論自由
等於香港人嘅言論自由需要保護一樣

9up完830走咗啦

開始認為佢係真正弱智

點解唔比phone in？

論述水平高下立見

評菇
咩菇啫

ay講返評估

扮藍,讚何律師,插元秋冇實際行動幫警察!!!!

吓
無得比啦嘛

痴撚線 元秋都上熱門

蔣議員高見

AY 撚到

AY好多廢詞聽到生癌

收皮啦P牌

佢要拖元秋遊花園

都唔知佢講乜

如果唔批出不反對通知書

相信絕大多數合法守法嘅市民唔會參加

咁參加人就會有限

掩耳盜鈴

打得上去未

佢話：好多傷亡

邊個亡？

問下佢外國勢力單野

屌佢都廢事

一開始講左

好撚好笑

係度屈個鬼老R痕係“我們已進入保疊“嘅手勢

元秋講野好保護自己, 佢好驚一講錯野就俾ay 抽擊

元：非常時期，要有非常守段
我提出都係想佢考慮
大家集思廣益

香港年年都試過唔批出不反對通知書㗎

元秋好撚多廢話

佢鬼識咩

元秋

陳：你個邏輯就弊家火！

佢話講唔出外國人名乜姓乜
就證明唔到佢唔係外國熱力

陳志雲一問...元秋即刻口窒窒,,唔識駁

ok完未

oral小組討論 1同5**

聽佢嘅語氣 佢係真心相信嗰下先慘

收皮la元秋

元秋又係loop:保民生 保經濟

諗起啲長輩圖

元秋啲廢話 up乜撚

原來係佢眼中減少紛爭嘅方法就係滅一邊聲
佢真係on9架喎

志雲氣定神閒

好撚煩呢個支那廣告

不如掉返轉講每次遊行一隻狗都係無，保證天下太平

咩神筆

do姐個廣告

理性既市民點算？

。。。。。
。。。。。
。。。。。

元秋:er.....

屌，佢FB好多假膠
佢係咪以為嗰啲係真支持者

聽撚到中共既邏輯，唔集會就冇事

其實無謂討論廢up咁耐問佢五星旗個五粒星代表咩就得

開始縮

佢啲廢話聽到我好頭痛

AY 講幾句蔣小姐又跌番落個陷阱到啦
做政客呢啲先係醒

元秋:i can't find the right word

佢喺立法會同城市論壇都一樣

佢又夠厚面皮 er er er 再鳩答 然後又掉番個波出黎
所以你d黨友見你提出咪廢撚事覆囉 仲柒撚懵懵咁照出信提議

淨係識斬腳趾避沙蟲有撚用咩以為唔批就肯定少左大部分人上街？到時照上街 你班黑警出師有名話人非法集結 示威者只會盡最大努力反抗 結果咪又係惡化警民衝突令局面更動盪

開口埋口話想維護社會整體利益同公共安全 但完全零政治觸覺 唔檢討下自己行緊嗰套實際上係背道而馳

好多暗號要連登仔破解

仲有冇元秋

元秋: 提議下姐
心虛到

元秋一樣出黎搞笑

點解你要貼圖

驚又比dab割
割到怕啦

廣告完就AY講野

哇屌你老母，佢嗡緊乜

開口埋口講經濟

個市仲自由投資緊喎

表達訴求無反應 佢 個人建議 唔好批不反對通知書

有冇人打左上去問條傻女問題

蔣麗芸議員, 建議你都係少講冇用既說話，把聲好刺耳

PHONE IN 未?

岩岩開

又要威又要帶頭盔 唔夠膽講自己信

佢地成日話想減小衝突, 緩和社會氣氛.
但佢地嗰d方法都係係火頭上淋火水

我覺得AY講嘢有啲似梁家傑

始終公開場合，依家唔係鬥嘈鬥大聲

你發嬲同佢嗌過只會中佢圈套

遊花園 明讚暗寸先係皇道

佢講嘢邊有logic

不過唔通真係為林鄭戒嚴助攻？

梗係唔好同佢泥沼啦

Push

有聲

佢而家係喺邊個台

公民黨成堆律師, 口才好叻

商台

881

有冇人phone in 打去
叫佢提供俾警方証據拉個鬼佬？

說話的藝術，律師個個都識

AY講嘢有理有節

聽緊

唉呀miss左

仲講緊

唔準AY反問

咁姐係民建聯係有意打壓遊行、集會同示威自由
破壞一國兩際！

有無phone in？ 想打去撚鳩元秋

似冇，志雲冇叫過人打去

AY講野真係包裝得好靚
聽得舒服又有point （雖然少左份親切感）

政府官員學下啦！

可能9:30後先接

你有日日聽的話就知，有得phone in 佢地會預先叫人打嚟，琴朝830先開始叫人打

有說服力同權威感覺

律師TONE 好難學架

咁我係最近先聽

元秋都知有七大訴求喎

而家出黎話撤回有幾難
係好撚難呀屌你老母

遊花園都衰過人

現場幾位對住呢件極品真係要好高 EQ

話你有冇搞笑
你未好針對驚犬

搵人做撐警（？）
叫佢協助警方調查
等全港市民知道乜國家勢力方便杯葛

拒絕外國勢力
唔好再俾洋鬼子管理警隊
造成中國人vs中國人

警隊咁多年都查唔出係乜外國組織策劃
今次有圖有真相，好開心終於可以破案

元秋真係垃圾一件

收咩錢

蔣麗芸真係好撚柒 好撚蠢

元秋連民建聯覺得佢豬隊友

又係講緊收錢

話有小朋友收到$嘅EVIDENCE
係咪要叫埋佢哋出嚟做證人喎

佢係咪以為自己好有POINT

有咩實質證據呀 話人收錢 元秋收皮啦

實質証據就係你係智障!

嘩，係咪請啲假細路扮收$屈我哋

有實質證據證明小朋友係收過錢出嚟嘅

元秋做咩撚野

柒到唔敢聽

咩料呀屌

冇point既時候,就大人

元秋話有證據反送中呢邊有人收咗錢

實質證據呢

問你實則證據又唔講 on9

有證據就拎出黎啦
又話收錢

緊係有啦(小朋友收錢)

元秋你知唔知自己講乜
一陣又割嫁啦

淆青呀？証據呀仆街

愛港果班咪收錢囉元秋

自己得個吹 又攞唔到證據出來 屌你老母

on9

佢同王國興講野邊個柒啲 建制派講野我最頂唔順佢兩個

有實質證據！但係又冇實質證據

彈出彈入

痴撚線

Ann姐真係好爽 鳩吹就有錢收

又話有證據，叫人出黎做證又話會受傷害

又有証據收錢遊行呀

人吔問你有乜証據證明示烕者收左錢，
你就遊哂花園………………
人地問你証據呀？

陳志雲都聽到一舊雲

王國興都未至於假嘅當係真咁講

轟妖個議員辦事處?

同啲智力有問題嘅人傾？傾條撚咩

痴線,亂up

聽佢上電台講小說

收錢笑撚死

又收錢呀

冇證據又9up

未經證實就唔好講出黎啦

真係鳩吹就得㗎喎

On9

有證據又未證實....痴線

呢條八婆 好撚煩

有咩證據 講唔出

9 up唔洗成本

瘋狂9 up

佢真係好戇鳩
881拎佢出黎撚

屌你咁撚on9

9up

元秋一比人大話叫佢拎d證據出黎證明年輕人有錢收佢就淆底

竟然話有證據有小朋友收咗$
話：會唔會有啲議員辦事處.....

問：做乜要包庇佢哋？

元：唔想株連咁多人

收$掟磚都無犯法啦

嘩佢講乜

“有咩證據呀?”
“咪就係有啲年輕人囉...”
好撚柒呀

楊生又撚狗

AY黎料

呢條傻鳩幾時收皮

AY : 點解你要包庇(有人收錢)佢地呢 蔣議員

笑到仆街元秋包庇外國勢力呀！！！！

元秋又瀨野

笑死 撚狗咁狗

話小朋友收錢 痴撚線
聽到火都嚟

咁點解要包庇呢蔣議員？

一吹就比人圍 笑撚死

真係好7

吊

溝通唔到

佢究竟知唔知道自己講緊乜

up 乜撚嘢啊屌你老母

D主持人

主持都頂佢唔順

實係我智商太低 聽完佢講野 完全唔明佢講乜7

AY ho ball

收左錢有證據，但唔講，話要保護青年人

好柒啊喂

搵個律師同元秋鬥真係好唔fair

一講獨立調查委員會
佢就縮番入佢老母個閪到

主持人係幫我地咖

我地都係啦

八婆已經hand機

3個係度撚一個

Wa!!!!! 蔣元秋話有人收錢 ？ 建製嗰班？
做咩唔講邊個

有證據已經一早拎晒出黎啦

未證實嘅證據

蔣議員係想包庇收錢暴徒啊

oh my 上帝，
志雲大師揾佢上黎大整蠱！

其實佢哋係咁俾元秋講嘢，係咪助攻721遊行？

啲藍c 會detect到 明佢講乜
同channel

有證據就一早爆左啦
大公文匯仲唔即刻做大佢咩

志雲都唔知你講乜撚野牙

ay都唔洗講咁多, 一兩句佢就自爆

藍絲角度會唔會覺得佢講得好好

支持調查遊行收錢

有毒氣體無害

聽左佢講成朝低質廢話
好佩服主持人既耐性

依家啲小朋友部iPhone 都起碼6千，
日日話人收錢，
又冇證據，
自己話證據就係有小朋友收錢

都唔知佢up乜

有證據你班撚樣仲唔打鑼打鼓開記招咩

好撚on9嘅答法

元秋已經唔知自己講緊乜了....佢講野痴撚線ga

唔好話幫唔幫先
其實元秋9up到自己都收唔到科

好好笑 😂😂😂 撚狗咁撚
AY: 證據呢？ 點解要包疪？

真係好撚ON9呀元秋 救命

志雲大師都夠抽啦
元秋果頭講監警會都好快
果頭大師用條例講番監警會有咩限制

幕後黑手吹撚到

點解佢做到議員？有無讀過小學

講多錯多

民建聯內部有無建議？

元：我諗因為同事一齊

唔想代表佢哋同特首嘅會面
唔可以代表佢哋講嘢

老屈人收錢，痴撚線

蔣議員不如清脆講我對眼就係證據咪算囉

我只係聽到

蔣麗芸: 考慮支持政府成立獨立調查委員會

咪係囉 一開始話有證據 轉頭又話未證實

屌佢真on9 架渦
又搵幕後黑手

文宣組準備，元秋話全面調查可以考慮

屌啦聲
講野一個point都冇

幕段黑手係咪美國隊長同ironman公司張圖?

講醫生...

其實牙特首...........................

唉也講乜撚

忽然話引入多啲doctor嚟講
唔知乜柒嬰兒基金

尋日鬼佬R痕圖

嬰兒基金

應該想話係特首

蔣麗芸話佢個黨有俾d建議林鄭點去平息風暴
主持叫佢舉個例子 佢又講唔出

dead air

OK OK OK

想扯開話題 on9

乜撚野呀 扯到去醫生嬰兒

咁到底有咩人收錢出黎遊行?

我以為停左

文宣做野啦，元秋話唔追究收錢擲䧠示威既暴徒

佢同容海恩邊個柒啲？

鴉⋯⋯鴉⋯⋯鴉⋯⋯鴉⋯⋯

屌啦點解可以咁痴線
又想借啲耳拉去其他嘢度

佢做KOL 9UP應該紅得起

啱呀
你地班高官同支那最好一直都覺得香港人係收外國錢
最好一直都唔知呢個係民意
咁先可以加速你地滅亡

其實d手勢唔係指揮，係蝴蝶效應黎

多謝蔣議員提供笑話 笑死

20年後既政策建議都拎出黎講

人咪人囉，地球人

劉馬車之流

叫元秋上去真係正確選擇
快啲攞証據出黎

岩 記住講明係民建議立法會議員

應該聽完都唔知自己做咩黎

自信爆掤既廢柴

元秋一定唔知獨立調查委員會做啲咩

搞笑節目

佢中意行監警會
咪由得佢行監警會囉

佢噏乜柒

大家不如支持多D 元秋出黎
真係好好笑
我諗藍絲都唔知佢UP乜7

佢支持咗lu...

又兜唔到

因為用商台app聽，以為冇signal，dead左勁耐

又拉番去獨立委員會

唉,唔好再請元秋好冇呀，冇point ,又亂講，投佢票果d係咪on9

同啲藍c c9一樣
乜都唔識

證明好逼切

我差 d 以為網絡斷了.......

有岩有唔岩 精準到 條友癲撚夠未 聽到R晒頭

嬰兒基金
成立埋精子庫 專揀支持禮義廉既精子啦

肯定係 成日以為獨立調查委員會淨係查警察

真係唔好話幫唔幫
正常人都唔會覺得佢講既野make sense

屌, 乜撚野實質證據, 有年青人收左議員錢遊行? 攞出黎啦
係咪四五十歲既年青人收你錢去支持警隊果單野呀?

蔣議員親口講支持成立獨立調查委員會

點解佢嘅思路可以咁撚亂

容海恩

支持

好好喎請佢

都唔知佢講乜9

冇錯，文宣記得宣揚出去

我聽咗啲乜 佢真係唔識㗎喎

一早己經講咗監警會先係只針對警察, 而獨立調查委員會先係全方位調查, 元秋仲一直跳針一直loop

文宣組有sound byte la !!!! 蔣元秋話有人收錢答唔出邊個;

精子係唔係要紋住DAB

比蔣議員閃卡佢哋打丁

應該容海恩執葉大律師

元秋支持成立獨立調查委員會!

whatsapp 錄音廣傳

等佢柒出大量point幫助文宣
好好喎

我諗普通人都鬥得贏

奶共一係智障

一係好似李慧琼咁奸到好似電影D 奸角樣咁

何妖應該超越佢兩個

打左去, 881話今日冇安排phone in
不過留低左msg問元秋有證據證明外國勢力搞''暴動''既
點解唔報警??? 係咪想佢都收左外國錢包庇呢班''暴徙''

同公園吹水d廢老無乜分別

快啲搵人cop出黎share去fb,終於connect埋建制派議員，雖然係傻既

點解呢條on9仔會做到議員架
民建聯係咪冇哂入材
搵個有腦既出黎唔係好撚難姐

咁精子庫一粒都無乾塘

一定要請佢
當年城市論壇比15歲黃之峰撚到好好笑

建制有幾時過用腦 不嬲都係大陸話乜就乜

公園吹水d廢老有啲都好過佢

到底我聽左d 咩
又話有證據，又話未証實 想點

屌 垃圾881 冇phone in

都唔知佢講乜鳩

真 叫佢著但胸去拍youtube鳩up片
實好多廢老去睇

講左

讀左你

佢今日食左藥未？
直接送入青山啦屌

ay:你去那打素探警方家屬

人哋4個死者嘅家屬就唔係家屬？

依家特首係咪成為警方嘅特首呀！

聽到問

佢話有phone in 通常都係一開始就叫人打上黎

屯門大媽

唔可以忘記四位烈士

公園廢老都仲識9up堆理論出黎呀

古裝劇都有教啦
聖~旨~到~~~~~~~~~

強烈要求元秋公開邊個議員俾錢年青人示威

點解香港會有呢d議員
快d cap返出黎擺youtube做文宣啦

AY 講得好

881通常無嘉賓先會有phone in
廢事保皇狗唔敢上去

頭先志雲讀出咗你嘅問題

元秋講野仲衰過劉馬車 學咩人做議員

元秋一路以黎都係咁搞笑

快啲整長輩圖話元秋包庇暴徒

咁嘅垃圾搵十幾萬個月，咩世界

議政能力<0
智力~50

其實好難同佢鬥
普通人聽多兩三句就會發火
邊引到佢咁多9up

佢本身係有$女

有冇重溫？

謝志峰鬧得好！

唔係啦，琴朝尹兆堅，再之前鍾耀庭都有phone in

所以ay都盡量精簡, 廢事洞佢講咁多

係囉
其實集集都有guest

調轉諗…可能係特登搵呢啲人
搵個有智力嘅，容乜易作反

唔怪得嗰時跟住矛盾去旅行林日曦唔想同佢講嘢

嘩好惡添喎
你明唔明呀？(歪咗音)

姐係搵張飛做文官咁？

仲有一個唔夠秤嘅小朋友，咁點討論？

全港最正義報紙都話奸警會係廢啦
有冇人可以搵返原版貼上連農牆？

完左未?

好撚好笑 話有證據議員出錢 證據就係因為係年輕人囉 都痴撚線

之後淆底話咗未經證實

最正係ay一句得埋去, 咁點解決要包庇
即時hang機

求其一句佢都hang機啦

被個小朋友串到著晒火因人廢言

輕鬆一陣

主持 ：難得沉重氣氛下

可輕鬆一陣！

幾大波

睇到好尷尬，一唔夠講就發惡

老鼠成都頂佢唔順

想屌

又有得call in ?

奶共從商收皮啦

呢個究竟係咩手號

成條街都係自由行， 仲見到多左鬼佬

請佢係為左打擊敵方士氣
搵個咁叻既出黎對我地有咩好處?

擺明專登搵哩D低質人做，令市民覺得議會係on9鬧劇，從而對政治冷感，政府咪可以任玩...

原來元秋包庇外國勢力

E條友乜水？頭先無聽

更大個問題係
真係有好多廢老信晒呢啲人

銀行就緊係落雨收遮好天賣遮架啦

而家講緊嗰個係邊個

中國斌

內腦的先知而家唔可以出來

有腦

點解呢件PHONE IN可以講咁耐, 都唔知佢UP乜鳩, 又唔對提

唔係點會叫元秋

鍾國斌

志雲大師講到好似探末期病人咁
問精神狀態

尋晚陳伯同咁多市民去到禮賓府佢都唔出嚟見啦
鍾國斌

麗芸不安 我品性壞